[年經]童話online

以前玩真係好開心 自己覺得最重要既係個家族
成班友仔組團 上遺又好 做聲望任又好 升LV升技又好 一路吹水一路打 真可愛青春
慢慢升隻人仔上去真係
其實依家有無類似又好玩既GAME

有外掛就玩 諗起要升技都唔想玩D帳號無哂

又黎
好鍾意玩 但而家無咩人流

升技真係一樣好ON9既系統
仲要整到咁撚難升
都唔知細個點解咁ON9用人手升到黑洞

如果有手機版就正了
而家D人多數都係去台服重玩

我都係 我個朋友用按鍵

人手升恩恵之雨

人手屈技真係一樣浪費生命既野黎

台服多唔多香港人 有性趣

又黎

我反而覺得人手升技好有成功感

以前雪怪區最高lv ,未開島果陣好好玩

我次次升技都係通宵用人手升
升到我勁悶
但係我又勁鐘意玩

係以前讀書先有咁多時間打
番工既話番黎升技仲慘過番工

精裝好on鳩

童話post每幾個月就出現一次
光師暗師升技都還好
法師真係想死

無人流了 台服多唔多人玩
BTW係咪有國際服

期待港服全ser掉寶

一齊玩國際服

直接執柒左佢啦
咁樣可以冇牽掛

國際SER個系統同港SER一樣??

執柒左去嘅話
好快有私服流出

有私服就好

重玩想